好眼瞓

瞓啦7頭

塵仔

射啦射啦

Sleep is for the weak

豬仔

入左啦？？？

眼訓咪訓囉屌你老母

關你蛋治

好多醬汁

食飯未

做gym算唔算weak

漏晒啦

幾典牙

算

點呀清

好撚攰

建議你weak一weak

未沖涼 屙緊屎

聽日先啦

Cls公司

放假？